Ja VB Vf o svem AA NN který taký jako ja VB NN . 
Vp VB se před 8 NN , když VB Vp Vf na NN . 
Vp VB ve AA NN . 
Teď vam VB jak VB muj NN . 
VB NN 1 NN 78 NN NN NN NN VB asi NN . 
Můj NN VB AA jeho NN asi 65 NN , teď on VB do NN , tak VB Vf že trohú víc . 
Co se VB jeho NN , tak to VB moc AA , AA , AA a trošku AA NN . 
Nikdo v jeho NN ne VB jako NN , ale on Vp Vf když Vp 3 NN NN . 
O jeho NN VB Vf to , že VB AA NN . 
V jeho NN VB pět NN takže NN , NN a eště Cl NN , Cl z nich ted VB v NN . 
Vždy jeho NN Vp hodně NN . 
Co se VB meho NN k nemu , tak ja moc VB jeho a jeho NN . 
Ted on NN , ja VB Vp NN na jejich NN . 
Když VB Vp v NN , tak skoro AA NN VB spolu nekam Vp a Vp o NN o našich NN . 
Teď NN VB přes NN , → . 
